## Установка

1. Скачайте проект `git clone https://My_unique_name@bitbucket.org/My_unique_name/dadataapi.git`
2. Создайте виртуальное окружение `python3 -m venv venv`
3. Установите зависимости `pip install -r requirements.txt`
4. Запустите приложение `python main.py`


## Краткое описание:

1. Необходимо создать конфигурацию(меню: 'Создать конфигурацию'), которая имеет определенную структуру:
   
| Title | Api-key |Secret_key | Lang |
|----------------|---------|----------------|----------------|
| Название конфигурации(60 символов), должно быть уникальным | Api-ключ | Секретный ключ | Язык ответа(ru\en)


2. При успешном добавлении конфигурации ее необходимо выбрать из общего списка(меню: 'Использовать существующую 
   конфигурацию'). 
____
   *При желании можно просмотреть весь список конфигураций (меню: 'Список конфигураций') и удалить 
   лишние записи(меню: 'Удалить конфигурацию').
   Для завершения работы нажмите выход(меню: 'Выход').*
____
3. После успешного выбора конфигурации вам будет предложено ввести адрес, информацию о котором вы хотите узнать.
____
   *Если после нажатия Enter вы получили сообщение 'Проверьте правильность введеных вами данных(api-ключ, секретный 
   ключ)', то вы вернетесь в меню конфигураций, где сможете скорректировать данные*.
____
4. После того как вы успешно ввели нужный адрес, вы получите список из которого вам необходимо выбрать 1 варинт.
5. После успешного выбора вы получите точные координаты выбраного вами адреса.




